火之丸相撲 131話

嗚哇

好正

快啲幫草薙收皮！！！

睇到有小小想喊

火之丸
雖然明顯弱化左天王寺，但終於贏到
跟住就淨低草薙一個

睇到打冷震

呢套野如果動畫化應該好好睇

好熱血

無左啦,有冇新link

新post入面條lin有得睇返